大家覺得有咩食物應該禁止食用？

個人認為好多食物如同生物兵器！
而我覺得最危險既係水產！！！

我稱為第一類危險

貝類-殺傷力極高
攻擊方法：大多產於淺水區，經常以利刃割傷身旁人類！

魚類-植入式兵器
攻擊方法：以白滑鮮甜魚肉吸引人類，以暗藏殺戈魚骨直接插入口中！

甲殼類-魔鬼的咀咒
攻擊方法：以鮮甜肉厚等美味迷惑人類，再以尖峰利刃的甲殼攻擊企圖進食時的人類！

種族特質：毒、致敏感、食用可口

做乜鳩

負評

樓主傻左

已負評

中二病發作？

懶好笑

....

我覺得係日本妹

日本妹-吸啜式兵器
攻擊方法：以白滑肉體及鮮甜笑容吸引人類，再以緊窄的肉便器抽乾企圖進食的人類！

人

精神病發作